高登：請無敵嘅高登仔講吓點樣唔送頭？

問：

答：

結論：高登仔都諗唔到辦法，佢哋淨係屌人引人送頭

突發！！！大量警嫂裸照流出

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

高登好似多熱青城?

起碼一半
之前成日屌兒登引人送頭
依家就問佢哋點先唔送頭
佢哋就咁答

跟HKAA舉美國國旗、唱美國國歌咪唔會送頭囉

唔抗爭就唔洗送頭

等共產黨直接拿你命

典解隔離班年青抗爭者唔考慮下係狗竇門口影班休班犬

真心佩服

你係毛係事實

放返係站務台度port啦，見到自己伙記俾人bam都未識死

一鋪過 張 rap sheet:

突發！粉嶺公路巴士撞樹 初步40人受傷3人重傷

「有暴徒set Road block?」

屠龍小隊係咪覆沒左

「精蟲都未屠到就自爆左」

太古有黑衫人被割掉耳朵

「係咪學埋發哥咁噴返隻耳仔出黎」

屌呢啲就真係高風險低成效啦

你立埸前後不一致喎
係改變左立場定點?

和你shop 唔係和理非活動 危險級數隨住 班狗癲撚左 無法無天提高到無限

索性 和你run算 唱完歌 開始跑步 跑亂個場 等手足有活動空間

其實俾狗咬=送頭嘅話，我可以講大家可唔駛再出黎都得，因為而家已經濫捕到你出街講一句野就可以搞尻你

Mon你兩年幾
唔係咁都認唔出呀

唔係harsh 係hate speech

一路話人唔夠勇煽動人 一路指責示威者
禁都唔係五毛?!

其實係好多人唔清楚自己能力去左d唔正確位置做野。

所以大家要先評估自己能力。可能出現既突發事件。可以承受風險等等。減少送頭機會。

俾多啲料撻佢
佢更加唔敢駁

我無貨了
個post 有收集資料
但希望prove 到前後不一, 散播謠言etc

會員 追撃五毛專員(現好能慶) 明顯五毛 要求嚴正處理

有無料可以幫手

網上有好多投考執法人員既體能同能力評估方式。大家自問每項都做到既先好行前。

例如

甲部: 入職體能測試的項目及合格標準

測試項目合格標準
男士合格標準
女士(適用於見習督察、學警及輔警警員投考人士)800米跑3 分 11 秒4 分 29 秒4 x 10米穿梭跑10.92 秒12.29 秒

冇
靠認

又係佢條五毛 見左咁撚多次都應得佢個名啦

*認

返6月8日就唔送頭
做返港豬 搞掂

69之後都要上前線

而家搵緊，上至g phone，下至手足都有分化，大把料鋤佢

唔抗爭=送頭

呢一樣野真，同埋而家真係好需要大量人出黎，呢幾日就係因為太少人警甴先至可以亂黎

喺商場唱紅歌，讀毛語錄咯

起商場坐得唔得？水貨佬都係咁坐

沙田和你溫(書)都有綠曱甴

有冇拉到 ？冇出聲告唔到非法集結

念力抗共，做民主黨批元老過去三十年嘅事。

商場係私人地方，邊有可能告非法集結

唔好意思借一借位

［極緊急］德國聯署差最後一萬人 唔係唔衝埋佢嘛？ 倒數最後一日截數！

簽德國聯署有更快方法！

見唔見到人地外國手足幾失望 香港人爭氣

WFC

之前有日陳雲弟子搞感謝美國遊行
同日亦都有尖沙咀遊行 有手足被人拉

之後成班熱狗係度打曬飛機話自己冇人被捕
笑鳩尖沙咀手足聽泛民連登偽獨講 搞到送頭

我心諗你個熱狗圍爐遊行一百人都唔知有冇
仲好意思出黎講飛機

69 612班人都係唔夠打送頭